msgid "Reboot schedule"
msgstr "定时任务 Plus+"

msgid "View usage example"
msgstr "查看使用示例"

msgid "View crontab usage"
msgstr "查看crontab用法"

msgid "crontab file"
msgstr "crontab文件"

msgid "A plug-in that makes planning tasks easier to use, you can use-to indicate a continuous time range, use to indicate multiple discontinuous time points, and use */ to indicate cyclic execution. You can use \"Add\" to add multiple scheduled task commands. You can use \"--Custom--\" to add other parameters yourself."
msgstr "让计划任务更加易用的插件，可以使用-表示连续的时间范围，使用,表示不连续的多个时间点，使用*/表示循环执行。可以使用“添加”来添加多条计划任务命令。可使用“--自定义--”来自行添加其它参数。"

msgid "*All time parameters refer to the time point in the natural unit, not the cumulative count. For example, the month can only be 1-12, the date can only be 1 to 31, the week can only be 0-6, and the hour can only be 0. -23, the minutes can only be 0-59, and the cumulative counting notation of 50 days and 48 hours cannot be used."
msgstr "*所有时间参数都是指该自然单位中的时间点，而非累积计数，比如月份只能是1～12，日期只能是1～31，星期只能是0～6，小时只能是0～23，分钟只能是0～59，不能使用50天、48小时这种累积计数表示法。"

msgid "* All values can be used-Connection means continuous range, such as week: 1-5 means Monday to Friday; use, means non-continuous point, such as week: 1, 3, 5 means only Monday, Wednesday, and Friday. The month, date, and time are used in the same way."
msgstr "* 所有数值可使用 - 连接表示连续范围，比如星期：1-5 表示星期一至星期五；使用,表示不连续的点，比如星期：1,3,5 表示仅仅星期一、三、五。月份、日期、时间用法相同。"

msgid "cpulimit"
msgstr "CPU限制"

msgid "Use cpulimit to restrict app's cpu usage."
msgstr "利用cpulimit限制应用程序的CPU使用率"

msgid "exename"
msgstr "进程名称"

msgid "name of the executable program file or path name"
msgstr "可执行文件名称。不能是应用程序路径！"

msgid "limit"
msgstr "占用率限制"

msgid "Disks Model"
msgstr "硬盘型号"

msgid "Firmware"
msgstr "固件版本"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "Sector size"
msgstr "扇区大小"

msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgid "Power state"
msgstr "电源状态"

msgid "Startup Delay"
msgstr "启动延迟"

msgid "MWAN Interfaces"
msgstr "MWAN接口信息"

msgid "untagged"
msgstr "无标记"

msgid "tagged"
msgstr "已标记"

msgid "Custom WEB UI directory"
msgstr "自定义Web UI目录"

msgid "Successful safe shutdown!"
msgstr "已经关机！"

msgid "Power Off"
msgstr "关机"

msgid "PowerOff the operating system of your device"
msgstr "安全关机，某些机器不能完全断电，关机后只能通过手工重新启动。"

msgid "Perform PowerOff"
msgstr "执行关机"

msgid "RAM Size"
msgstr "内存容量"

msgid "CPU usage"
msgstr "CPU使用率"

msgid "Unsupported"
msgstr "不支持"

msgid "CPU Model"
msgstr "CPU型号"

msgid "AriaNg"
msgstr "打开AriaNg的Web管理界面"

msgid "WebUI-Aria2"
msgstr "打开WebUI-Aria2的Web管理界面"

msgid "YAAW"
msgstr "打开YAAW的Web管理界面"

msgid "services"
msgstr "服务"

msgid "Control"
msgstr "管控"

msgid "Raid arrays"
msgstr "RAID 设备"

msgid "Level"
msgstr "RAID模式"

msgid "# Disks"
msgstr "硬盘个数"

msgid "Capacity"
msgstr ""

msgid "Metadata"
msgstr "硬盘位置"

msgid "Status"
msgstr ""

msgid "Serial number"
msgstr "硬盘序列号"

msgid "Weather"
msgstr "天气"

msgid "Local Weather"
msgstr "当地天气"

msgid "Device is PowerOff..."
msgstr "设备已关闭..."

msgid "Bad Gateway"
msgstr "错误的网关"

msgid "The process did not produce any response"
msgstr "这个过程没有任何反应"

msgid "fail"
msgstr "失败"

msgid "connecting"
msgstr "连接中"

msgid "Use as Docker data (/opt/docker)"
msgstr "作为Docker数据分区使用 (/opt/docker)"

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""